[突發］狗快圍人 速走

快走

有冇圖？咩位置？